國安法？我屌你老母呀！

一條咁嘅濕鳩乜撚野國安法想我騎士仔跪低？
我屌你老母呀

71見

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

71見！

品蔥見

我水炮車表示認同

見

老添認同

條文都未見到...

同矇面法一鳩樣 想笑死人咩

黨安法係紙老虎,屌你老母共產黨！

估唔到除左我 仲有人夠膽屌

尖閣諸島是日本的 彭丽媛才是世界的

我排隊先嫁

係普京嘅

撬牆腳！

国乜燃嘢安法，關我屋企𨳊事？
你又你立，我有我獨立！

今日立又好聽日立又好，我都會繼續講香港獨立，有本事咪拉鳩我囉

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

71 見

本總統認同

比左正皮會唔會一樣型

我要香港島陸沉先收貨

起我底先講啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

我愛國安法

聽日要去維園分享喜悅